邊到買菲林平?

以前去太子output pro 買菲林真係全港最平又夠新鮮（沖曬就唔講啦 ） ，上網又mark曬價錢好方便，但自從老板有事換左人就貴左好多，又無左網上price list，有無人可以介紹下邊到買平？

淘寶

成日好驚中頭

菲林明道

茘枝角 不過個老闆都幾煩下

邊間？ forxxxaxx?

Get 唔到

淘寶要過x-ray 有無買開邊間？

camerafilmphoto

點煩法 未去過

係咁sell你同吹水

佢網個價係咩currency?

好似係美金? 連Kodak Elmar 禁大路都無貨

彩圖麗。

態度好服務好質素高
爭幾蚊俾佢賺好過。

但佢啲菲林類別唔多
利申：幫襯咗四年

菲林就外國入貨黎香港 你覺得會無比x光照過？

自

執野搵到十幾卷過期幾年既菲林
仲賣唔賣到錢

圖

有幾卷velvia 100正片
solaris 100
樂凱100
lomo redscale
有卷fuji proplus 100

全部過期7-10年

賣比film me肥婆 轉頭話搵到好野益大家幾倍放返出去

肥婆永垂不朽

平時都係output pro 唔係就showa，不過好貴

FILM ME肥婆姐係咩?
我冇影相N年,脫晒節